(中文台)ben sir叫大家唔好私了

ben sir叫以後大家唔好私了嘞，可以將獅+鳥作為祭品特殊召喚成"鶳"

光復香港，時代革命
🇭🇰👮🐶💩🗑
👮🏿😵👨‍👩‍👧‍👦

鶳

點打

倉頡：竹火竹口月

原來真係有

竹火竹口月

此字必火

咁點讀

速成: 竹月
倉頡: 竹火竹口月

獅鳥

睇圖la, 師

已經打到
大家唔好再覆我

以武制暴

如何改善以武制暴

正

厹 讀音 狗公
鶳 讀音 獅鳥
答唔答到你？

霜夷切喎
都係讀師?

無嘢了自膠

倉頡點打？

自設粵注輸入法已加入
ㄙㄋ/ㄙㄌ=鶳

鶳

幾型

真係活到老學到老,原來個sir字真係有得寫㗎

news

冇私了，只有以武制暴

鶳真係有呢個字

鶳
打到

屌 笑撚死 鶳

俠義精神，以武抗暴！「抗暴英雄」正式接替「獅鳥」的工作！

改口啦！叫以武抗暴

睇下隻鶳幾咁善良

鶳
得咗

Ben sir可唔可以唔好再上電台做客串dj
佢d懶音真係聽到人好唔舒服

支國

必火你老味咩

鶳了

我覺得freenix果邊更出色
不過中文版都推

原來真係出自支國西部

點讀呀屌

蕭

推

鶳痴線

召喚鶳

你就讀狗公

鶳！

以武制暴 抗黑
唔係私了 亦唔係獅鳥

咪答咗
霜夷切，音師

音si1 同音字 獅、思、司、師等等

對家想出手/已出手
私了冇問題

對家只係9up
唔好出手

萬一私了
要解釋前因後果俾記者知
特別外國記者

私完要文宣
中英都要

"鶳"了

香港神獸：鶳
真心可以諗下
獅=獅子山
鳥=自由

死厹

鶳

以武制暴

收嗲啦

lion rock+freenix

ON9
字都唔識睇
難怪低收入

所以話
讀書幾咁重要
你班連登仔讀下書啦

<- 廢老連登豬有潛力成為香港新meme

上星期北角到昨日元朗，加埋再之前荃灣，以武制暴保護市民，其實係好治癒。
北角，元朗，荃灣，三區藍屍黑社會先有無差別襲擊市民，所以「以武制暴」保護市民，係必須既行動，長遠亦要繼續及要更多戰略部處。
上述區是不宜遊行，藍絲配合加臥底，會對「和理非」在遊行路線上構成危險。
但公眾集會，大家集合一齊互相照應，「和理非」會較安全。會較理想。
而勇武就打遊擊，有藍屍挑機就以武制暴，如已擺暴狗布防。或轉場繼續以武制暴。狗車，區內藍屍黑店都係目標。
此外戰略上，以下可考慮同時進行：
西環！只要虛張聲勢，幾十人個街坊裝都要擺暴狗布防。
禮賓府！只要虛張聲勢，十零人去遞信，都要擺暴狗布防。

有文化係唔同啲

大家遇到藍絲廢老出手前大叫:

佢打人
保護市民
以武制暴

個話面會好睇好多

鶳 隻字搵咗勁耐

大家遇到藍絲廢老要出手前大叫:

佢打人
保護市民
以武制暴

個話面會好睇好多

巴打有冇twiter post

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

鶳《以武制暴
長者唔會明咩叫鶳
唔講明d佢地只會話我地打人

讀一世書都未必知道有個鶳字，直到今日咁偶然機會

鶳 真係有

以武制暴
以武制黑
正當自衛

應該印隻鳥出黎 一有手足舉起就出手
好似跟隊打波咁

學下字先

緊急擴播 緊急擴播
連登藍屍 account 22/09/2019 2:16 AM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743
罪證:

ICACBC *沬黑義士亂打人
#228589

E.Lamela *侮辱勇武
#34572
罪證:

Shocking *五毛及分化撚
#22047
罪證:

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810
罪證:

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

612 721 811 831 新屋嶺

緊急擴播 緊急擴播
連登藍屍 account 22/09/2019 6:30 pM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743
罪證:

ICACBC *沬黑義士亂打人
#228589

E.Lamela *侮辱勇武
#34572
罪證:

Shocking *五毛及分化撚
#22047
罪證:

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810
罪證:

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

推呢個

自膠咗喇

Push

中文字博大精深

召喚 鶳

呢隻嘢

鶳
學到野

鰤

Pish

雙音節中文

你今日鶳左未？

連登品種

鶳
又上一堂

中英都有
freenix, 鶳

條支國西海

勇武好野

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

點讀

躝翻成人台啦仆街

一齊 鶳

Ben sir

nice

鶳
啊喂

鶳 <- 有冇人整 icon?

全連登感謝勇武
火魔法師同獅鳥召喚師 你地全部都係人民英雄義士！香港既希望之光！

鶳
打到喎⋯速成
竹月

鶳 有咩事 一個字 鶳 兩個字 私了呀屌

鶳

原來真係有

鶳🤣🤣

鶳
真係有

用九方/筆劃都得

721831

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Ctrl + C

鰤，

鶳，

721 811 831 新屋嶺
鶳

又多隻護國神獸

可以學愛爾蘭咁用鶳

(推)罷買改善版

點讀？？

音(私)

唔存在私了
只係自衛 以武制暴

鶳 寫出黎

香港人终於有自己嘅神獸！
勇武就喺佢嘅人柱力

同埋埃及神Horus其中—個形態Her-ur就係咁樣
唔怪得真係有外國勢力

鶳
真係打到

D留言笑撚到肚痛

明明已經叫咗大家唔好再覆我

做最好的馴獸鶳

鶳 鶳

<中國花開了>上海陝西四川天津河南山東人叫香港加油！

鶳is good thing

用咩支那話

鶳
筆劃好簡單

明明就係融合召喚

google 搵到呢隻鶳

咁點讀？

鶳。

私，師，c

[center]鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳
鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳
鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳鶳

鶳竹月

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

［打蛇隨棍上］將 鶳 威力發揮到極致

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

ikea

請問個鶳字點寫？

鶳系

博物志已經知鷹頭獅身獸

好cute

鶳鶳